強烈建議釘撚哂屯公抄車d撚樣牌

On9架唔係行屯公
係荃灣去大欖都塞到仆街
D車倒灌番黎
點撚解今日下晝行屯公都炒到車
佢地個牌點撚樣考